咪撚再問割唔割 做啦 仆街 仲等乜

唔需要再問 無人會割

求下各位義士盡你所能

唔好再硬碰

我地於陰影下行動
做成最大既戰果

立場已分，係企你個邊既，做乜都唔會割

有狗死咗，第一個上街慶祝！講明先啊，係狗隻

立場好鮮明 唔好再問

do it